#
 
เสนอ
ส่วนขยาย
ภาษาซี
ป้องกัน
บั๊ก
Microsoft
 
Research
 
Checked
 
C
 
#
เสนอ
โครงการวิจัย
พยายาม
หาทาง
สร้าง
ส่วนขยาย
ภาษาซี
ป้องกัน
บั๊ก
เกิด
บ่อยๆ
ภาษาซี
ใช้
บัฟเฟอร์
เกิน
กำหนด
,
เข้าถึง
หน่วยความจำ
เกิน
ขอบเขต
,
แปลง
ชนิด
ค่าตัวแปร
ผิด
ประเภท
ฟีเจอร์
ป้องกัน
บั๊ก
เหล่านี้
ภาษา
สมัยใหม่
แทบ
ทั้งหมด
แล้วแต่
ซอฟต์แวร์
ระบบ
(
system
ส่วนใหญ่
โลก
ยังคง
เขียน
ภาษา
ระบบปฏิบัติการ
,
ระบบ
ฐานข้อมูล
,
ตัวแปลภาษา
โปรแกรม
ส่วนใหญ่
บั๊ก
พื้นฐาน
เหล่านี้
สำคัญ
เสถียร
ระบบ
ช่องโหว่
ระบบ
โครงการ
หลัก
สเปค
ภาษา
ขยาย
เพิ่ม
ฟีเจอร์
คอมไพล์
เลอร์
รองรับ
ฟีเจอร์
เหล่านี้
ที่มา
Microsoft
 
Research
 
Checked
 
C
 
software
)
 
C
/
C
+
+
 
Checked
 
C
 
LLVM
 
Microsoft
 
Research
,
 
The
 
Register
 

